[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4073)

你就真係唔使贏啊 唔撚開

咁都無12m

On9

迷水黨

@Sob

水手99999999999 －4c

金咩旺旺

維他奶-1c
針

水手100000000000000000 －3c！！！

？

澳職角點買好

水手

其實基本上水手係咪冠軍左

屌你

唔撚開？

水手10c 神奇角大

1001 唔開？識規矩？

呢個係12/11 既對話

15/11 既對話 佢表示人在泰國
無咩時間賭波
但畀我發現佢係波post 凌晨3點仲屌緊波
基本個刻我都知佢肯定帶緊我遊花園

利申: 只是整合
星之力已fact check無份呃人
auti 已 fact check 無份呃人

但有幾個同YY FD果d就唔知
聽聞有1,2個特徵，一齊玩外仔，同一時間2,3個一齊上水

邊d就自己諗la，做人唔好咁八呀，唔係又會被人誤會

良家富女話加埋呢張

你1001又唔開

屌你老母東京無12m

搶1001又唔撚開po
搶到唔開死全家ok?

次次買三賤都針

係 就算下場西京贏 都輸得失球

水手10.5b-1

川2連C

水手10c

比馬8c

水手9.5@5
舒服

閪京補幾多

前鋒絕殺10角

有沒人派

我

澳職2.5/3細波

三賤差一角都唔開埋佢

四

閪京都唔撚想冠咁

完左

前鋒輸臨尾都爆兩角

輸

西京絕招未？

西京補時先黎攻

最辣殺係鹿角 又話神船個龍廢

抵撚死啦 一早大好形勢

輸伏

有無人派我...獅吼唔撚入 跳樓都要

仆街 閪京下下射上天

有冠都唔攞

4x1、5x1斷比馬1c屌

比馬2.10高水全格

完場

水手咁都大到第一格 正

10c

係咪應該抽返未中之前既CM好d

屌，札幌真好野，開波1粒完場1粒

元朗勁到

屌你老母

同你一樣4串1差比馬角大

ft fc 東京 1:1

日假季季都係咁撚樣 攞硬冠都要放水俾人反超

東京要8:0先得?

有無人派？

12.5 go

me

派埋我

Lm

red diamond cashed

仆街東京

輕微
13:1都得

比人8：0就有佢份

13.5啦

係

角大只可以比寶高買

死亡半一盤
我個2串1

支持嘅

日職榜首賣分？

澳職半7 ready!

水手都拎撚硬
西京好似下場要炒撚到水手7球先贏到

全8

lm

死3箭

獅吼角大又死

東京冠軍巴打唔洗灰住
下場只要炒夠5粒仲可以贏得失球奪冠

分兩次抽

澳洲台講埋橫濱水手準備贏冠軍

屌你老母，4串5差西京
無左幾差野

乜原來下場水手對東京

岩岩好14角

咪嘈 下場東京13－1水手

東京 幾c

應該抽同一個人 咁先會連中

日職派錢日,+14k

日職唔係水手冠軍咩 贏緊4分啵

派我未

屌訓過龍
冇買水手全右

東京和左

唔係5球咩 下場對賽
東京得幾多水手失番幾多
劇本就係咁樣贏得失

我$200

盲撞曬角大,得比馬 鹿角輸

All in 左 人妻同三神

簡個鐘意都得

剩勝5球

Chow 12.5 s

日職水手完左了 專心部署返澳職水手 唔該咁多位手足

讀好D數學先賭波啦

水手冠軍確

同分計入球數，非得失球

除非東京入20球，否則水手已冠軍

4球都夠

又搞d搵唔到既post

橫濱水手無13c 到中岸水手13c ok？？

可唔可以派我？

未派得彩

唔係計得失點差咩。。。

1:0個時都穩奪啦

下場13:1

你同我一樣blk左隻反gel狗？

閱讀理解拎咩

得失點差唔係得失球咩

叫完日本 我要回氣
thanks
彩！

收番一注屍

65-38=27
46-26=20
好似係
贏7球計對賽?

前鋒死全家啦 失失失失妳老母臭西

有預感我條過關要中哂第一格了

1咪得失點差

696 成家落地獄啦 季尾閪到。。。

冇完全 係搜到 但偏偏搜唔到呢個

英超買利物浦下盤

唔識日文都識漢字掛弱智

原來東京最尾 冰角

曼城呢

尊重 手足放上黎已經好好 不過講多錯多

13－1未

21：0

等開番盤allin東京冠軍
劇本一定係東京奇蹟贏1球得失球後上奪冠

係wo

點解我頭先睇唔到頭果句on9左

咁即係下場東京要入8球

澳職13.5 b 大家點睇

屌。比狗賭

屌成班數學弱智 得失球呀屌一隊得左另一隊咪失囉 乜鳩淨勝8球

水手ng 好似ok 今日水手正氣

哎屌 你又柒多獲。。。。

+1 -1
唔係8球

係WO屌 ON9左

下年橫濱打比 有三浦知良 好睇到呢

笑撚死

獅入就會停

正

成班係咪智障 兩隊波對賽 你入4球 對面咪多左4球失波 淨係想加減數

但水手會fg

岩岩先知原來下場水手對東京
7左

今日可能又反常

cls五字頭仲踢緊

真係救撚命

14.5s 叫能到弱智

好彩唔貪心
玩兩場
3場多數西

水手12.5s

40其實唔難

水手角細中硬

咁癲 50幾已經

我了

你踢？

同路

食硬

跟

垃圾日職角球有即場都要等半個鐘

半7好小角大

末期重心 噴精11.5角大

午間笑話

你sick野

濟州聯班垃圾泡菜狗

點贏呀
呢隊波根本唔識攻

岩岩3賤 有燈神加持
1分都拎唔到

唔係4球咩 兩邊得失差7球

櫻花半7全15

Who

Ching sick ball

水手刷角入波

12c pls

澳假即場點部署

講下好
獅一路唔入 你如果係11.5死硬

但係依個係澳職

澳假都唔大，賭撚咩

西鑽幾c?

尊重未

澳職wor

14c ft

想問抽味
Mon左好耐了

多啲啦，12邊夠

仆街仲未派彩 無撚得買澳假

大岩連中兩口水手又唔計？

抽左la

都唔會中你嫁啦

入錢

好似大左兩場

角大仲唔派

係咪我

我薯返緊工miss左15.5s

提提大家
貓叫呢場 半7c 開12.5 13.5
東京個場 半7c 開 13.5 14.5
明顯開低左 睇淡

一時一樣撚手足都計？

有沒中我

好彩

澳職咁多人買左角細？

水手gel得

唔係

8c

Wa diu 我都miss 薯條2.0

東京半8

發現傻仔

日職要數架...
得澳英意最快

咁坦白好咩

我決定戒賭
全職乞

下次中囉

唔撚買角了 水手ng好撚過

睇盤撚點完手足買前鋒仲想害手足買角細

其實唔買 估波又唔等如撚
係預知既 駛q上波post咩

含撚啦大岩

彩蛇

又贏

-5

有冇水？

我買東京個場咋

想乞起機

水手－6c

超重心

買多注12.5s

加油 彩！
要唔要幫叫？

輕鬆

下盤gel

11月就完
仲未乞到

12c ft？

咁多人買角細 忍唔住買返注大了

shit

半7魔咒

其實奶腳趾飯師兄又唔報假

資訊又多又準

特別即場 少少誤會好正常

真？邊場

乞衣王

下場開到15.5

真 呢個我同意

有無人整bot 自動波台乞食

13？

12月連續乞中咪一樣

京京lor

獅子吼

屌你老母走未

垃圾龍

貓屌果場冇人理？

比大岩J鞭，恥肉

澳職入未

0:0完場
唔撚睇了

求追數料

16:30 澳職唔中即走

全日重心

2隊踢得唔hea 但又真係冇咩威脅咁

繼續叫

真係有大岩鋼呢個人

咁你呢？

做咩獅吼場波影到d人咁細粒

果然薯條神⋯⋯⋯⋯

4more C pls

15.5s 2.45

爸爸呢

你

12.5S

25分前 TG

你老母呀 你

尋晚 04 10.5s

玩下唔好介意 非常尊重師兄成日睇波

即場又成日提供一手準確資訊 支持你

好過啲報假 燈神

mama

2.5s穩了 2邊都冇攻力

老母

ky又中

富者愈富

老母係家欣

KY澳職買左咩

又中d有錢佬 玩野咩

佢好似幾層樓
富者越富

我有無你TG？

又係我薯救我10.5b

佢屯門果橦都800個

1630先買

貓叫想點

你估幾C完 踢緊個場

我後補了

抽我公屋窮撚

佢唔係住元朗架咩

薯條呢排去咗邊？

唔係十抽一咩

係mama懷內

14

幾個單位

抽我 劏房撚

綠表

水手個中堅係咪弱智，70碼遠射

係時候幫彩！
角牙角牙

日職等到個孫出世都未派彩

留TG 就派你$500

對唔字 應該我比你

日本一間屋 澳洲一間屋 英國一間屋 香港兩間

抽我

有無澳職Link？

入未 貓貓

無錢點買

大岩蛇認真左
好驚
上連登勿認真

踢得水手多數弱智

12.5s 2注
準備入多注11.5

仲賭咩錢，去屌鴨算啦

腦入風

快入 貓貓

媽媽10幾間屋都乞

踢到兩個人坐左係度都唔吹 笑死

1:0

咁撚堅

goalll

chow 1:0

yes 入完波更加無角

中

邊場

Goalllllll roar

終於入..

個中堅隻腳入左石屎?

水手屌

飲完牙血 來 一齊叫

中 我了

Roarrrrrrrrrrrrrr goaaalllll

fg?

fw場角肯派未

獅1:0

12.5s 要了

澳職14.5細已贏？

特定一

好彩 未派彩買唔撚到水手

12.5 11.5

今晚白禮頓fg，然後再補利物浦反cup

爆冷

-3c

貓叫fg

未post就中

1:0完？

fg 首名 盤都有買
想跳樓
日職水手本來贏錢手多串左閪京
而家澳假水手

屌你啲字體難睇到

尊重我愛隊

水手角球咩料
成粒鍾仲未派

點解可以咁撚毒食

勁到

嘩

有

我了 我買晒客

$10算啦唔乞

水手ng

字體

男人老狗用埋d閪字

Me ok?

追多球貓叫

唔po

買500ma，$10

我了單蛇

角呢屌

我頭先都覺得有d反常
唉一陣噴精要小心

16:30 報你追返 我以我名義擔保

99%命中

臭手-3c

高到連登封左N年都上唔到熱門 唔使禁不推POST

北海道幾時先派呀？

應該卡10 有機11 11打後唔洗諗

送1個俾你

9c

-2c

10.5b?

日職個幾場派錢未呀

有角啦 彩！

2:0

水手2nd？

下盤必中

2-0

個龍廢撚到

屌買唔切

3RD啦

我又跟左你條2串1

屌水手

獅2:0

紅磚係咪未派

10-11c 應該，買下場la

貓貓

1.5b easy

易到

水手針

16:30 follow me

追番岩岩垃圾賤峰同西京數

下場大？

貓貓全格

又追？主場無敵

獅2:0
買水手3rd先

屌你唔撚派彩，我個高水1.5

3more C pls

貓叫頂實全格呀

一起喵喵喵喵喵

Roar find the second goalllllllll

正2:0 12.5 11.5S

學界水準黎？

應該30 先會31

咁快gel

By a header

ok，盤定fg？

跑唔郁

日職水手同澳職水手差咁遠

咁又高學神好多

follow him jump ifc

水手快撚啲刷角喇

係，不過11.5有d膠
想9.5 10.5先買

用晒d錢

FG

琴日刷爆

唔通又係rc 英勇反cup 劇本

有冇人派

咁買3.5了

同路 入咗少少15.5先

3星客盤

入完波好刷角啦

我有$6.5
搵多個夾錢

真心水手唔係幾想羸

中岸水手的確冇上季咁渣

你得番一角

4毫here

紅磚派錢未

唔關事啦

貓叫頂實全格

btw
city group終於搵到第2隊會奪冠既球會 就你橫濱水手

留TG 派$800

Me

有幾球有空位都唔肯交

水手第3球

We all follow our 岩 sir

日假派未 唔派點買

跟你輸咁撚多唔派返d比我

Me 派me 唔反你

岩蛇派埋我

水手呢場汁左7k
保返三箭果5k

主3 呀

岩蛇

幾條友肯禁區都自己射左去

三箭垃圾

er。。。。。呢個有d保留，不過睇下bogo有無買先，佢有就半16了

水手隻左翼唔識射又亂咁射

屌 快啦

誤中燈炮

你信佢派

級數問題

岩蛇真派？

Lm連續三日每日針20K

岩蛇實派我嘅

How do you spend your life?

最近同朋友傾開工作，佢話有個朋友已經係月薪六、七萬嘅公務員但星期六日都會去做Uber搵多D錢，表示相當佩服。我地一般都好欣賞勤力搵錢嘅人，這絕對是正確的，靠自己努力搵錢是光榮的事。不過我依個人比較怪，我覺得在有條件嘅情況下，人生應該值得花更多時間在自己鐘意的事情上。如果我月薪已經有六、七萬，我會用我工餘時間去發展一樣我鐘意嘅野，除非我鐘意開車，如果唔係我唔會再去開Uber。點解我咁講? 因為錢係永遠唔會賺夠，如果一心諗住搵多D錢可以快D退休然後做自己鐘意嘅野，點解唔由今日開始? 做一個weekend Uber司機每個月可能搵多幾千蚊，依一部份收入會唔會可以達成提早退休計劃?但起碼人生就已經冇左所有weekends。

有護士問過無數臨終嘅人一生最後悔係乜野，寫左成一本書叫The Top Five Regrets of the Dying，好多人話後悔自己花太多時間在工作上同埋無活出自己真正的人生。

仲有其他幾樣係「冇好好表達自己」、「活在別人期望之中」、「冇同朋友多聚會」，同埋「冇令自己過得開心D」。

然後最近睇左本書關於Anna Mary Robertson，佢係一個美國素人畫家，前大半生係做家庭傭人，70幾歲先成名，大器晚成但一生無怨無悔，以下係節錄左一段書中的說話:

「有人說，真正的自由不是想做什麼就做什麼，而是不想做什麼就可以不做什麼。在成長乃至工作初期，迫於生活的壓力或是客觀環境不允許，有時候我們需要做一些不是那麼喜歡的事情，或是按照自己不是很喜歡的方式與節奏去做自己喜歡的事情，這些可以說是從不自由到自由的必經階段。這個時期，我們需要做的便是，守住自己的初心，堅持住心中的夢想與愛好，等待實現的時機。喜歡一件事，你就開始去做吧。即使此時此刻只能把它當成業餘愛好，你堅持去做了，點滴積累，有一天，它會變成你的專長，成為你可以靠之養活自己的看家本領。」佢都有講過，每件事有自己的節奏，你唔知邊日會達成夢想，但唔需要理會。

有關Anna Mary Robertson:

我地見到好多成功嘅人，然後一味去學佢地嘅方式，6點鐘起身做運動、去早餐會、去讀多幾個學位，但係忽略左一樣野，就係大家成功嘅方式都唔同，有人天生就係以賺錢為嗜好、有人以學習為興趣、有人以networking為專長，但係套在自己身上就全部都唔work。印度心靈大師Sadhguru講過，如果你要羸一場波，你唔係諗以前點樣嬴人地點樣輸，你只需要做好一件事就係hit the ball，有人就係一生人只做好 “hit the ball”依個動作就成為百萬年薪球員。

唔需要擔心你熱愛嘅係乜野，就算一個鐘意丟雜物嘅人，都可以成為minimalist 到處演講，只要你投入專注同熱情，果樣野就會有生命。希望依篇文幫到迷茫嘅你。

希望大家少d賭波同乞錢

含撚啦佢

派me plz

Wow diu 60k

仲有無水追數

水手冰冰冰冰冰冰冰冰

話派錢都假膠

好吸引個11.5b
我都係關app先

中岸水手廢到

水手啲球員真係好似弱智

噴射機啦

噴射機下場生性啦

柯完個屎就2:0

其實想整體亞洲足球提升水準
澳洲除左羸體格真係無乜特別優勢

好過上年好多㗎啦

唔好盲跟啦
盲跟得mama可以carry

重心：噴射機

下次叫波叫你去柯屎Ok?

16:30 澳職幫大家追數

手足聽講你岩先出東京

柯多陣

收工啦

賭閪咩

咁辛苦撈到個波咁樣傳中

紐噴往績屌打，但今季主場未贏過

rm 10.5 2.1乜料

會中

日職角on99，望住12.5s入唔到

我薯2.0 carry me ok?

賭波睇往績輸死你

爆角

紅字都唔明？

垃圾波黎 水手咁多年都係咁

作客

勝利主場全輸盤，尋日開齋

澳假2.5s頂著咪撚爆 半0諗著收錢

2隊開始腳軟

日假仲未派角

今場開平半盤都唔知示好邊隊

水手垃圾到

莖又我薯 2.00
你係我薯 3.00

有無咁都薯條呀，m記咩

人都無你咁撚樣清

水手廢到

啱啱好 細中大薯

信唔信我一入10.5s即刻有c?

即係咩

唔信

咁邊個係脆薯皇

我薯4.0
要水

請

閪腳角係咪未派

好 我開app

你有11.5s la

信你

薯條俠 大薯？

水手啲球員全部都智商有問題

中！

入多粒喇澳假

角呢

半7全9真係魔咒黎

2019最大笑話
696強陣

10.5都輸A1見 元朗少年墮樓

大定細先?

買好大咩

薯餅 薯條 薯皇 薯格

$200特林素

大定細啊

賣埋手機

bogo 頭先8c 話 -5
係唔係買左12.5
咁而家買埋10.5未？

diu
等大岩出先算
我dllm........

閪京和波 執少2k

薯仔 薯片 薯塊

紅字即係正定反

大球夠了

日日都有人墮

水手劇本

依球傳得唔錯

第3格

唔係講 好恐怖

你英明了

出現10.5s先派角，我唔會中計

傷心

呢個真

你又執幾雞

下

開到要抽500

墮了

。。。。。。我只知綠字有$$$收

唉
我投降啦
我輸啦

以前仲有舒華沙基維爾卡希爾打歐洲大球會
依家新星們去到歐洲二線波都未重用

叫下唔比？

你夠中我有睇到

差佬正仆街

夠膽5連角

咁都執唔到雞

叫 唔叫邊有

跟你買左 保到本但我買得細

水手空門跣腳

角細麻

係喎...

屌你老母角球都冇

不過個LAST MAN閘個位幾靚

水手班人懶過閪

空龍都唔入

劇本跣腳

兩隻水手加埋有19c gel

細贏咪得lor
大西好咩

唔係好想出事前比你跟到
會炒

得返日韓

角球咁都針⋯屌

今晚好多角大 放心

10c!

-1

水

10

屌
咁都入唔到

10C

坐我隔離嗰啲
輸到1-3全部無聲出

快追和

笑到仆街 咁樣跣係度

買左幾多s

2more C pls

咪 同政府攬炒先啦

屌佢老母攻都攻唔到

10c ft ok? 頂唔順了

差一c希望

冇足水

11C未

個右閘定中堅封晒位

入左10.5s?

11

11c

有!!!!!!!!

連中兩條過關呀屌你 精神d

Love u 11c

11c!

10.5@2.22
易撚到

12 C pls

Yes me準唔準？ 燈個方面

10.5b goalllllll

1 more pls

唉 講下到燈到角
miss

比多一隻

Yeah

今日角大派錢

Gel

11b 叫糊

冰咗一段時間架啦
好撚彩

12-4

水手隻左翼敗家仔黎 咁多chances

有，12.5 2.02之後2.1先有c

唔講肯定d

岩岩先入 我賭尾角

兩分鐘搞點

貓叫ng有冇

係差d輸

I said me脆薯皇

暫時3格8x1開哂第一格

無人迫你頂到咁撚樣

10.5 cashed
好撚在

ez la
bogo 話得 12.5 = 10.5 is 99% 波

彩 轉數快定點

係
好撚ON9

水手 又踢得幾撚hea

水手賽係on9架wo

幾號？

Jets 15.5係咪界外球定角球？

係第3格8x1

金毛仔

韓國其實遮住孫興民諗到都係得返薩爾斯堡嗰個同華倫西亞嗰件新星

唔中啦

係我留意左好耐 懶撚到 跑都唔跑

1 more C pls

乜而家燈都差住做乜玩法

水手快上

犯規黎

黃喜燦 黃2 joe

冇力冇氣

左右都係撚樣

有波自己射左先
望都唔望下隊友

全部都唔記得，水手上場贏西部
憑咩話水手廢

夠膽三連角

弱智仔嚟

噴角機開個咁既盤 大撚硬咩

上角啊!!!!!!!!!

同我爆死班角細

仲要成半隊都係咁

比多粒啦

白人唔用腦踢波仲廢撚過力架

有種俾多隻

馬會派角準到，10.5先派日職

你15.5

轉盤味 想食西流半格

見到佢都燥 佢一接波就知冇機

仲差1C

得啦

差1角

比多一角啦 垃圾水手屌

呢場睇好 開到15.5 初盤5倍都無 中硬

獅會俾你

比你買10.5，仲想點？
驚你高追，比返賽前你買

我諗住12.5s

澳職又係半大2.3呢d 鳩賠率 見到都憎

有硬 利申 燈

開唔到15.5會點？

入波？

補幾多請問

比多一角

半場12.5s 1.92頂埋

佢話唔似 不過買少少

補3

難d啦wo..
收手步咁

ice pls

輸錢？

會死好多手足

都輸硬啦,俾佢入埋咪算

驚乜都話角細贏硬

3

水手入波啦屌

救各角大友

14.5角細已贏

斬手指 利申已經斬左8隻 得番4隻

8+4=12

水手刷角未

冰

12

神11

屌真係開到11C
諗左好耐無入10.5

屌你老母 斷腳啦水手又唔落底

得失球之鬼

左手少左手指 右手就會多返

我係屋企估12-13左右

識野

一分鐘

入唔到 得兩球

點會，有live補s咪得

佢地無諗過落底

下半場D角全部都係佢地自己送

衝力射牙

救我 冰角

ice

唉屌, 有10.5唔買買左11.5

完啦

出到街估幾多

果然81000倍既過關唔係咁易中

我都唔覺得開到15.5 買定 都補到飛啦

2:0 11cft

11.5 終極練心

完 mama11.5s

有冇手足一齊gel角細？

半7實力唔係講少

頭蛇已智破澳職假球賭局

跟實mama唔好亂來

半場12.5s 重心cashed賭仔大勝日了

終於執番d

Wz 11.5s 幫你燈埋10.5s 有冇買b

我想起G

巧克力蛇中了

求起機注，又輸5k了

冇 開app見1.74

卡素15.5b

好嬲，買唔到12.5s高水

冇人理算

咩來？

岩蛇 1630要咩

中岸水手死全隊
認同請分享

Tea time

西流半客

準備落曼谷 買個噴精角mon下先

唔認同

最高好似2.22

一蘭

齊數

水手隻左翼搵拉打靶啦 空哂唔入 底線傳底

寶高我晚晚係張床琴等你你都唔出現

冇食過

求救

不嬲 等陣有咩心水

水手收埋Duric係咩玩法？

琴日墨勝推到800 今日輸哂

尋晚射左d落佢咀角
今朝見佢咀唇仲有d

今日連針4注

原來係你

再買噴精？
上次西部都殺唔死

Same 難得等到出糧 今晚跟大蛇算

500上4300 輸晒 等夜晚再玩

出糧買波係大忌

3.4半大wor

訓左啦唔直落

又話晏d 我一路等你carry

西部見底

正確 日職兩注-1角 澳職又係-1
Cls

場場買緊係輸...靜靜贏唔好咩

不賭便是贏😍

你仲好意思出聲

4:30買乜

你靜啦 等陣430又點玩呀

支持岩蛇

睇緊飛數 睇唔睇分析

輸60$...

你好得閒？

職賭係唔可以避

要大黃粗體派退口爆

想被大佬彪追擊

你條奪命係咪買$10咋？

平注跟你食左屎啦

同意 8+1買都要買

人腳似西流

已ALL IN 紐卡素噴射機[0] 追數 利申 連輸到仆街

咁當然 你都on9全部第三格玩堅咩

無人叫你平注

呼喚大岩剛

旺氣 但你貼飛...

Ok對家

賭錢平注好難贏

sor

呢場就贏啦

yuen long goallllllllllll

不嬲事前好小事後

角細100%

你每個月搵幾多... 我一個月買9-10場

撞正國際賽4-5場 命中7-8成 5k注

平均一個月贏1萬-萬5

一注2串1
三注水手

我跟你都五萬起啦 輸..

。。。。。

你就好 岩蛇

幫王威信助興

派我ok?

on9

都話角細

1630 角大瘋狂落飛
贏鳩硬?

轉盤味 想轟西流

5k注得3-4倍

15.5 得4.25 好癲

客主 主客ready

平均每個月贏到1萬我就收收地手

有正職 當搵外快

頭先橫bin個場好野牙 封盤唔俾人睇變動

我唔信角大的
利申 買角輸9成

岩蛇岩岩跟晒你 贏左小小 16:30點部署

西流好吸引

唔睇盤都要追啦 有6.5

岩蛇你正職係咩類型

鴨

屌岩洞?

演講師

it dog

真接要閪流平手咪煩

有冇人都係西流

It dog 無咁up得

中場係7.5 8.5

狗會FAKE人?

365 15.5 係6.5倍WO

澳假心水推薦
16:30 西流平手盤 重心

全年重心 牛津聯-1

今場三格係咪要晒

西流啦個陣咁勁

命中如何

大家都睇好角大

唔知邊條廢老大注轟左

Jets

睇你炸 你要咩

唔係, 狗會自己會調教倍率

頭先係咪要東京

同埋365個附加角係3揀1?

豬左20k 求追數注

西悉係私家雞 睇路

1000

收到 買晒主

角大只係睇左邊就得
角細要除數

寶蛇得一招咋wor

半大啦 無腦都中

企出嚟心水第一炮
紐卡素噴射機(0)

111111

又燈

[15.5]落飛

你睇唔睇好先係重點

我live

邊個咁重手2.75大得1.73

我live你live

咁買細囉 成堆燈閪買到落飛

Jason Hoffman 都要踢前面，就知精機輸硬

我live你live 佢live

100% 主盤

你個名

買左半場大波膽

15.5幾本上唔會開得出

重心

客fg

信我

正常澳假主隊要讓人平半 呢場開客了

你呢幾日係咪執左幾十k

西流100% 仲要高水

焗緊薯餅食

出面係讓平半

你買晒佢 祝贏

噴精

1630？

噴射機刷多定西流？

無特登計
而家有300係户口

薯皇 薯條等緊

薯皇here

所以馬會睇好客隊

主場good

想食

召喚bogo mama

好心你地啦，喺到邪邪邪都未問過大岩蛇要乜就喺到獻世

超市個d 焗？

真

買得了

16:30澳職 紐卡素噴射機第1球@1.83

呢場各莊明顯做熱西部悉尼，但呢對野明顯虛火已過

馬會長期維持主平手低水就係誘客

上半場應該收到錢 可以重注追數

岩蛇今場正手

信你一次正手

唔該大岩蛇

點解綠色

一樓一 燈

綠細字 冇口爆冇派

咁媽媽可以買水手首球了

主win 1000000000%
想高水就等客fg再入

唔通自己整
食住薯餅 睇波

1001

直屌主-1

姐係正定反

自己想買客盤 又想跟岩蛇

驚唔驚邪住？

買主盤

M巴要客

又水手係咪未訓醒

尋晚佢出維迪斯 史雲斯

岩蛇綠字有無5成命中

派薯餅?

想知西流隻船大唔大

佢係咪都買架啦

派毒龍鑽（好似係）

咁又點
10 場炒2場 都贏8場

佢中你比我口爆ok?

噴精大船

Guned

閪識你
作客大波率100%

出張list

謝

有冇直播link

主盤了

紅鑽
愛茲
紅鑽
愛茲
紅鑽
愛茲

咁有信心大波波

今場我要主

落雨 澳假？

驚咩

0－0

真 驚輸就唔好賭

上半 jets corner 0/-0.5

快d半大

唔識買客既戒賭啦

希望冇第3隊

主隊危險進攻

放底一場 西色

未開波呀 又報假

主盤了 100%

1:0
危險進攻

0-1

加注了

奧倫堡 好似係

屌。派完針到仆街

客盤

客fg 5幻

跟左你 加油 齊收

睇波準備